[日版/ 台版] 貓咪大戰爭有冇人玩啊（2）

佢係一隻點嘅遊戲？

貓咪大戰爭係一隻塔防game（？）但其實遊戲當中佢地係扮演侵略嘅角色

佢有咩好玩？

遊戲入面對方會有唔同嘅士兵，基本上都係動物，但都有啲例外
例如係咁：

而玩家會利用各種貓咪（有啲根本唔係貓嚟），針對敵方唔同嘅屬性同性能進行攻略，亦都係呢隻遊戲好玩嘅地方，遊戲會由淺入深，一開始可能會有少少悶，但過左日本篇就會開到好多野玩。

好多時都有活動，唔會靜

一開始會逐漸開放9 隻基本貓畀玩家用，性能都相當唔錯，未必比高階貓（超激、激）嘅貓差，亦都唔係一定需要課金，所有需要嘅野包括戰鬥力嘅貓，大型單位嘅超激、中小型單位嘅激同稀有，全部都可以喺遊戲當中透過攻略關卡得到貓罐頭去抽。
利伸玩到6000 Rank 都係咁樣玩

如果ios玩日版就要去日本store 下載
An就有apk dl

台版唔清楚

新post 晒命

3 金券中

風雲塔30 樓，傳說中會帶嚟好運

目標：10000

樓主有無打算襯未推得咁快貼返堆FAQ

台版

個rk升得好快
不過已經用晒d雷達
我想問佢1星同3星個掉落率係咪一樣

巴哈話係所以刷只刷一星

台版用香港apple id就得

咁啱呀巴打

an機係就咁google play就download到

今次目標
炎鬼40
地藏40
大部分超激30

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，本人就冇課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

打得好差，打住先

不如巴打你打定個template 下次copy&paste咪得

唔係好諗到有咩問題
因為新手嗰時傻更更咁過

金貓係指咩貓

激稀有 黃金貓

你將你上面既save入template先啦

即是除左呢隻之外其他都食Q晒佢就岩?

你地覺得有咩可以加

其實所有都轉做+會最好 黃金貓係因為定位係炮灰 但有好多替代品 而賣左佢有99.9萬XP 所以大部分人都叫賣黃金貓

不過越後面想升rank就越食+值

ok 咁我食晒做+先

師兄你等級排行幾多？

新手點利用罐頭 + 洗唔洗刷首抽
然後新手要升咩基本貓 介紹下比較常用稀有 ex 激稀
之後推介一下技術向既YouTube channel eg: swallow dash ，段小光，Evan c tw等等
不過備註埋依家好似已經用唔到穿透法等等
之後講埋咩系列值得抽 要抽等必中 金卷 白金卷
/課金性價比 eg: 每100rank 160罐頭》貓薄荷包（竹松梅包）
大概咁上下

Agree

XP 你可以花時間再賺

但+1 可遇不可求

我就3000
不過有向10000rank嘅心
利申玩左3個月多少少

今次活動完應該有望3700左右

加油

我只係高你少少 9718 rank

加油，我玩咗5年幾

相信5月尾之前我就可以打晒大狂亂

巴打想請教 勁多野要升 點刷經驗好

打100萬經驗活動

而家先啱啱攞咗狼女
打到未來三

應該focus邊邊好 傳說好似唔係好夠抽
得1600rank

咩叫focus邊邊 你指傳說定未來？
打主線金寶會幫到你更多 傳說係打貓塔素材/經/拎罐/回體

夠打就打紀念關打到15號啦 應該無雷達都打到幾千萬經嫁啦

玩日服既巴打 可唔可以指點下我而家除左打主線之外有咩要做?

紀念關卡係邊個？
而家未來二刷到全金咗

我為左XP連90罐兩個都照課姐
我有忍手唔課金
唔知點解越嚟越泥足深陷

24抽 天照
究極降臨叫糊

我差海神齊

陰莖陰莖

你依家滿體係幾多？ 700左右回3次罐 21場 有3場經你就賺啦wor

六百幾，我冇咁多時間打

特別關卡係咪台版先有？

我應該用邊10隻？岩岩過左200rank同過左第二章

紀念關應該係

小弟玩台版照答你

等星期六、日打XP

或

薄荷戰偶然打下

主線係日本 未來 字宙 傳說
卡關就等打XP升貓同銀劵抽貓
其他合作塔降臨有咩關就試下打咩關
keep住解週任儲罐

ok thx

好

日版係前排有，而家已經過左
スペシャル感謝
ウルトラ感謝
...
唔記得左係記念定感謝
總之果堆就係

我差繁榮神

打感謝個機率大概係1/5係咪正常

我記得database好似exactly係寫1/5

有無巴打話下我知，我淨係升左坦，腳，龍，零號，甩手，之後升乜好

打超經驗好過
寶箱第日再用，更多錢

自己睇下打咩關啦
其實全部貓都要升
冇一隻打晒，留錢，要打嗰關睇下邊隻適合就升佢入去試下
我成日都有超激1 升到30就入去打

比隻黑猩猩sm

記得今日14:22 會有花盆貓三階進化打（只有２分鐘入場）
條件：要完成未來三
體力：５０體

要較定alarm clock

即係一星關開rader打就得？

Yes

不過宜家打到都無哂寶物雷達

索性就咁打

好彩的話打八次出三次一百萬XP 都謝天謝地

下次課定rader

呢個活動打到月中，有幾多RADER都死啦

就咁打連回體，100 次出到 20-30 次都賺返晒

仆鳩街起身儲滿成條體
一開game玩咗場30體嘅送禮關然後同我回滿體

經常係咁

100 次1 萬體，中20 次有2000 萬
一鋪超經驗500 體，打晒穩袋1400 萬

邊關30回體 ？

我見佢寫得番1日既
個100萬關

你過之前唔知自己鸁硬架嘛

每日一次？

1400萬係要開xp 但你要開道具 我唔洗

成個紀念關有幾part 總共去到15號
入game有活動介紹睇

唔夠打，頭先打完

之前都唔夠，你貼有咩貓出黎等其他巴打幫你睇睇

就呢堆

打齊金寶未？

14:19

留意時間

☝️☝️☝️☝️☝️☝️☝️☝️☝️☝️☝️☝️☝️☝️

但開哂道具未齊金

頂慢左，察覺時已經25分

咁要等到22/5 先再有

你過左未來三咩

差一科final完sem
回歸貓戰

我嗰陣考緊final

主要刷好耐啫

玩左陣得呢d
未來1卡係大渦個關
之前d寶全金了

如果要打贏100萬xp關只能靠槍手同發條同風扇控場嗎

如果早啲睇到就好 我都奶左野

一抽都中
呢排22 張金券中左5 隻超激
結果都係一隻對黑都冇
不過呢個超貓祭大斬獲

我有好一排抽親貓祭都係倒劵落海
呢排感覺都比較良好
可能係每次有塔我都打得晒
拎足金銀劵 每次有得抽多少少就易中返
(但都係未中過特別既超激 )

明星關三星係咪大啲機會出一百萬經 定係全部一樣

全部一樣

金券數量有明顯變化
我打到30 咋
不過打銀券打得好勤
一有3 個鐘夾埋活動起碼打到6 張

尋日十連抽，中左呢隻，好無用？同埋有無邊啲要升先

如果講先升，可以先：

搖滾貓要升到三階做拉麵貓

樹剪貓要升到上電鋸貓，打不死生物有用

新手冇必中最好唔好抽十連
搖滾貓 蜥蜴貓升滿

依家係唔係應該咩都唔做全部體打一百萬經

我而家係

搖滾貓、樹剪貓、鬥士貓、暖桌貓 都可以優先升級

至於隻超激呢，由於移動速度比較快，在炮灰、坦貓未頂到戰線前，不宜出戰。否則會變成炮灰

呢隻打完好似停定？？
唔肯定

如果有能力刷, 可以先刷一D經驗睇門口

如果未齊金寶的話, 留點體力刷金寶 (體力減半 + 掉寶提升) 或 打狂亂貓

直頭唔夠用 剛剛先升到開放激希有25lv

想打XP 升隻海皇但又要打福券
又要洗福券

好累

200幾次好癲

我用以上陣容一開波就開電腦等收成

試過連續13-15場一次都無一百萬XP，所以先至決定全程用電腦

其實如果我手動過到開電腦係咪都過到？

不一定 要睇幾個因素：

貓嘅出場先後可能對戰場有影響

貓本身嘅等級

同埋佢自動加埋你嘅錢包等級，所以有段小小嘅時間可能會無貓出，你捱得過就OK了

新手想玩
隻GAME係唔係得有得用修改

我都開始開電腦 爽

唔啱你玩 走啦 唔想攪大佢

一黎就想走捷徑用掛 同d支那賤種一撚樣
扯喇賤種

其實你享受唔到隻game，你嘅事
你改到皇獸黑獸黑白無垢50+70
我諗你玩2 日就厭
個過程同呢度慢慢農感受到啲貓有咩作用同不足完全唔同

坐返低先dl 落嚟玩啦

我有十幾張金券，趁超級貓咪祭抽左去好唔好

抽啦

認真答
呢件事係存在既 方法我都唔知 改左就唔好入黎討論
隻game會無癮左好多
同埋有唔細機會會ban ac

曾幾何時ponos係無理過修改
自從某次更新，ponos講明會揸返正check人data
陸續有改data既人被ban ac既消息傳出
甚至傳出改時間回體都驚被ban既風氣
打後除左上左神枱既某幾個玩家/網頁之外
日本玩家既共識都係正正常常咁玩

下個post 要加返勿問修改

抽左，中 前田慶次 同 織田信長
我勁多對黑敵嘅貓，又有 地藏 同 舉重貓

抽極都冇對黑敵超激
有廿幾隻超激

我對上一次超級祭抽到 幼獸加歐，我諗都算好好彩
Btw 唔夠銀券可以點？打鋼鐵河馬得1/3 - 1/4 機會有

5抽全炒

原來係歐洲人

重有 貓護士

個個都有皇獸

新手真係歐

我11 月開始玩，唔算新掛
而家1128 lv, 狂亂貓打左五隻

打紫電，用爆擊貓
爆擊貓一係用侏儸貓，一係打渦

我上個月開始玩，依家都1100lv⋯⋯
狂亂貓冇打過

想問亡者肥普打黎有咩用？有冇野攞？

我刷晒金寶所以用好多時間

超有用喎，狂亂牆同狂亂鯨勁到hihi

宇宙金寶都刷埋 ？啲貓唔駛升到30都夠打咩

我覺得自己應未夠打，依家狂刷100萬經驗關

過左未來1 咋，宇宙未打

平均打幾多次先跌？

咁世界金寶我都打晒 一樣打緊未來2

真係差唔多20%

無哂rader，一諗起唔跌1m經驗就唔想刷

攞到隻貓，好野嚟

幾乎所有野都有得睇，得閒可以睇下

雷達我留返跌貓嘅關先用
之前d 福音戰士又遠攻又高攻，重不停搵肉盾喺前面擋，我真係唔想刷咁多次，
除左好多exp 嗰關之外其他都係開雷達算
不過到最後都係打唔贏第10使徒

傳說drop都係得3隻
而且拎雷達既機會唔少
打唔出又嫌煩就用雷達啦

除左官方送同加碼多多之外可以點攞？

用罐頭買

通常合作活動積分都有
塔又有
福劵又有機會跌
真係真係好缺既仲可以刷傳說出

商店幾時先特價一次 想瘋狂買雷達

搵到，6號

真係要喇 ，最重要道具

你係台定日？

台

咩係福卷？

點樣先有咁多金卷
我等緊升800rank先拎到一張

節日會擺出黎
有個福字
入面有小小貓 道具 XP
果排會每抽一張金劵送一張福劵
然後活動關都會跌

銀券

塔，合作，佢派....
開始左無耐就慢慢玩啦
隨住升得越高，拎金券速度會增加

之前以為基本貓爆左會可以換金券
原來都係科技先有

前幾日有幾隻80 左先知

佢畀我升到+100 我又唔拘啊
但而家喺雪櫃
擺喺到又唔係，又冇用

我仲等緊呢一日
長期keep住63/64唔好蝕

9 隻，我諗住每隻留7 個位畀佢
雖然貓咪最唔需要，不過條血都關事嘅
都係要

佢第一隻+80
第一隻貓第一隻+ 盡

冇唔係我用
我只係見到岩岩eva活動完左睇下85有冇賣
睇完發覺有全套賣我覺奇怪姐
好慘呀岩岩過左合作活動先黎玩

永遠記得呢個畫面

我係等緊換銀劵既一日
分配我起碼留10隻比巨人
其他就斷使用率酌量

同新手洗唔洗刷首抽?
刷到隻猿帝・悟空貓
再刷的照開

換金劵*

呢隻都好唔錯架啦，不過你都有排先用到，但真係幾唔錯
同埋一隻貓玩唔晒

我玩完日本篇（台版叫世界篇）之前都冇超激都過到，唔洗驚

Ex 嗰啲開左，你覺得冇一齊開可能會有 ？
都有少少嘅，基本貓去到+80 好夠玩下

如果係台板，依家貓季可以刷首抽

屌，刷左六場都唔出100萬exp
唔刷了，其實係咪一星唔會出？

刷邊幾隻好?
我想留往再刷幾次刷到唔再好先用依隻

我都是新手唔係咁清楚
可能地藏？藍眼果幾隻？

全部人都係刷一星 係你唔好彩

應該刷到爆上1600lv最好

一星出既機率同三星一樣

刷左十場都唔出，算
留返d 體力打經驗如蜜算

過左了

日版黃金週有冇速刷交流下

D 貓形電腦用唔著可以點
有五十幾個

冇架咪唔好用

利伸有百幾個，為左練手速好少用

唉，三十抽得一隻超激

第日都用稀有打
升下都好啊

賣得？

唔好賣第一隻

唔好賣

差唔多
我有多隻真田
7既youtube有速攻方法
超特急，巴哈然後鐵壁盾再狂牛

佢應該有一隻

我基本上都搏唔會改到佢有得加
賣左

鐵壁要幾多
我硬打用攻速打死駝鳥咋
一推就出巴哈爆塔

30秒隊

升爆左了

都幾麻煩，鐵壁砲又低
燒死佢算

同你差不多

不過建議你第一行如果有忍者貓可以轉一轉

除了本身有速[中]，仲有體力[中]，啲貓可以頂耐少少

打錯，唔係體力[中]，係攻擊力[中]先啱

啲貓可以打大力啲

支貓炮幾時先升得LV?

直接出特急撞第一隻同時出隻牛貓掂塔, 之後開始出小, 墻,戰鬥貓, 之後就出埋巴哈真田, 多數未出到隻新EX已經END左

咁一開始咪無錢出貓囉, 無所謂啦, 而家都好快

金卷一抽入魂 西園寺機器子

留彩虹進超激好定激好
啱啱儲到4個彩虹
激差唔多齊
超激有伊達 龍騎 龍戰機 桃太郎 輝夜

頭3 隻

上個100萬唔夠打
今個...

我會推龍騎 桃 輝夜

你講下你咩進度先？

今次隻boss少血好多 係攻距攻速有d煩
不過佢係咁彈後速刷唔到

主要諗超古代1 階都用得
但嗰啲唔進就企左喺到

因為自己之前都冇對鋼鐵
打到鐵渦都得，除非佢傳說去到好後
但伊達真係勁，龍騎士射程最好

揸住本書嗰隻？？
用基本龍同狂腳掃，好似係

進度就打緊未來三
傳說去到19 狼女打後嗰層

你呢個諗法... 都係既
但桃3又再勁過桃2 妨礙勁左 攻擊力又高左 打紅同天使果陣既道場活動好用
輝夜3作為輸出都唔錯 外加必慢天使鐵 感覺好穩定

痴線啲pool出個唔停

以前得隻鶴打天使
好似主要用拉麵王
如果得一隻唔穩應該幾得
想問埋事主對咩屬性比較弱勢，不過天使猩猩真係推得好狠

頭先第一次打天使章魚
事前以為好勁，嗰關有紅無尾熊
我用左章魚消波，線都冇推過殺晒

唔好咁啦
岩岩出天使章魚果陣應該係未有消波章魚架...

我諗推多少少都係死
主要隻無尾好易殺
而出到呢個階段紅無尾都係易殺
最主要用皇獸
用左棒球隻抗波動超激

個100萬關
紅王之後有3隻紅臉人
打完係咪再冇王出的了

比3隻紅臉人推死左

打左幾次終於贏
可以用寶刷錢了

rank9xx
剩係拎到200
又可以用埋了

900rk得200統領？
如果係既好似少左d咁
世界篇拎左金寶未

不
我指9xx rank
獎勵剩係拎到200rank個個
我打得衰
最大統650

未來1卡左係個渦度唔夠打

100萬xp用呢隊幾次先過一次
請問我d角有冇可能組個成功率高d既隊打100萬

點解我打係紅王樹懶打左陣就爆三隻野出黎

計時間出姐
你打得快可以唔洗打個3隻
我就靠巴哈打2下隻紅王就死

Youtube有速攻但要求高
要有貓特急

下次大狂腳大狂鳥等我輕取

其實eva果幾架超激二階同初階有咩分別？

加碼多多係咪打關會加速
仲有啲體回得好怪 500幾體打30%銀券
打完出嚟有300幾體

打400 一鋪好過，必中

求停止課金大法
今日又中隻唔知乜

特急係個架類似車既物體 ？

新手未開到
開到都未必夠打

打幾隻渦就會夠打

唔夠打渦

新手可以上youtube睇swallow dash同evan.c tw
佢地都有教點用無課/基本隊過關

幾隻炮灰加隻珠羅貓另外加一兩隻遠攻範圍清小怪就得，隻紫電馬打得好慢

咁樣上唔到路架，慢慢打啦

信長100% 停黑敵真係好撚癲，
配埋小地藏過左 經驗是上等好味

貓炮升咗係咪真係慢好多
唔敢升

射左3000罐落海

同問，應該打到邊到先升？

超勁既妨礙
只要無波動無不死無打得特別遠既敵人
又有錢出，佢在場都會有用
停3秒降攻擊力6秒

之前打有關傳說嘅3 星
真正連皇獸都好易死嘅關卡
黑王7 萬幾一炮，好似又天使猩猩又有其他推進力強嘅野
嗰關出盡2 隻白骨貓先掂

今次又課八舊都冇皇獸

超激dynamite 必中
重覆機率4/7
未有 鬼神, baby, 新既quest
想要鬼神或baby
抽唔抽好

四肉盾 龍貓 巴哈搭兩隻超激
開電腦就拎到狂亂牆 估唔到咁易

新手玩咗22日先824rank 貓平均先20+2 3
狂亂牆會成為一大助力啊

過左67次100萬關
起碼打左300場
比隻紅王屈距離屈定格dklm

希望之後個d 100萬易打d

好多都係叫你升到9就夠
但你貓夠勁升幾多都得

聽到都覺得地藏會屌打呢關
巴打快d抽返隻

8舊得廿三抽 無係好正常

All in or nothing? 唔抽就一定無

放心 打到後面狂牆都好脆下 係跑得快
同樣係新手

今次呢隻唔夠配速刷就算 我都無刷今次

藍鯨巴有無睇到我之前講寫入template既建議？

我出左隻控場就穩喇

你都算新手？

我用三階姆特貓刷得好快，每次佢出招都彈我走，幾下就秒左佢

升爆曬稀有EX，就快3000rank，一個活動升成千五Rank

上次唔夠黑猩猩打刷唔到

第一次打...比隻鐵河馬推死左
王8%體
好似仲易過琴日

當然新手

我做唔到紅王未出就爆塔就算了

In課金we trust

有爆擊貓就得 到我要考final刷唔到 屌

冇爆擊貓
得鐵萌貓同隻cc鳥
刷下先

我用狂魚咬左一陣就出爆擊搞掂左

其實海王神點用? 攻擊距離咁鬼短, 又俾人打幾下就死

要搵足夠盾保護佢
打鐵同打不死勁
但唔係全能角
無鐵無不死可以唔洗出

頭先冇用爆擊貓打左廿幾分鍾磨死佢

新手冇狂亂冇勁貓 次次都打到10%左右比隻紫電河馬推塔

點頂到廿幾分鐘 後面隻擔遮貴婦狗咁惡

打到都未必好, 我刷左十幾次都唔出100萬經, 之後都係打一次攞左破關30罐算了

btw 偶像萌貓都打到爆擊喎, 駛乜驚佢

三炮灰唔夠擋
試下加萌貓入先

隻貴婦好快死左 可能隻小宇宙打到佢

我係咁樣三炮灰夠

想問下依啲勁唔勁 ？啲貴野好似都係好快就死

有
不如下個你開

啱啱先抽到
打鋼鐵同不死屌住嚟打

考完final我幫手寫下啦 但開post我未必得

睇黎我真係歐洲人, 有晒你地想要嗰d 貓

你有咩貓？
打到邊

皇獸，地藏，輝夜姬，猴蟹，信長，海王神，龍戰機，霸龍王，貓護士
美模嗰d 就基本，特別嘅有狙擊手，貓茶水博士嗰d
啱啱過左未來第一章

咁應該幾夠

冇狂亂牆
加埋侏羅都唔夠力啪
打返未來算

其實都係靠萌貓夠遠打到 侏羅貓都係炮灰好難打中一下

狂墻我都係今日先打

有風隼櫻求其帶堆雜物入場就得

靠瘋狂遠距離+波動輸出打死隻狗

唔用遠距離會畀隻鋼鐵河馬頂住打唔到隻狗

eva個3隻激稀又幾好用

34抽石超激安慰自己中

下次記得等到有超激確定先好抽

on9呢次個紀念刷左20次得2個
dllm 諗住一出夠1/5機率就唔打 點知一直唔出
已經因為有鋼鐵冇得快刷

有d敵睇圖鑑都冇既
有冇網有得睇敵人幾血幾攻的

其實上巴哈好多野睇

梗有

用埋颱風殺啦紫電

白風好難打

咩嚟？

出颳風貓果關

神秘配速宅係咩黎

係宅速配

打爆佢送野比你，要爆擊
第一次打記得用晒體先

貓薄河有上限架咩，打左五場一粒都冇出⋯
只係想要一粒種子

屌 唔錯邪刷左30次紀錄 出得2個
如果撞岩時間刷超經好過

今日打左十粒貓薄河零粒種子
種子機率好低

其實上級出種子率最高

傳說關幾時先會體力減半？

想問下要點整
唔似an咁可以額外down個qoo 去download

整左個日本store ac先

新手留名 有冇d咩新手需知

原本個app store係香港
如果轉左做日本會唔會對原本果個有影響
同埋係咪可以成日轉？

入設定就可以登入登出
更新嗰時都要入返日本store
轉左ac 佢會自己同你轉store

之前抽到電視機貓上巴哈睇話冇咩用
點知可以凈係靠佢打颱風貓

貞子貓？

應該係 有隻貞子係電視機爬出黎
一下爬左入風眼啪啪啪

呢個時代邊個敢話佢無用
單係第3已經屈機

前期打噗可以坦
起碼推少啲

日版有冇人打道場大會
琴日用美女神打再用狂腳掃幾快
諗緊用皇獸砌聯組打

呢個唔係一定有
只可以話其實你地慢慢打實會有
跟返老奉嗰個時間表就得

得萌貓同侏羅其實夠唔夠打逆襲的臉或者河馬 有金券都幾fat

夠
如果佢埋塔咪熄左佢再打

好似而家個100萬關都要靠爆擊打面人

邊關

呢個網好似有台版，你地可以搵下

今次好似冇鋼鐵敵，係咁出紅敵
鐵頭好易一開始唔打塔就唔出怪，儲夠錢狂出貓就得，鐵頭攻得好慢爆一下就死左
反而紫電河馬仲難打小小

唔夠隻樂天熊仔餅打
下個100萬請早

係好難打 隻樂天熊手好長，又打得快又波動

終於完咗個活動，得2隻滿到

上年我真係去過京都旅行
見到個背景好感動

真係幾靚

我得127 次

有冇人打左日版啱啱完個道場大會
用咩隊打咩成績？

卓越精英軍團是貓打的嗎？

咩嚟？？
咩類型關卡？

3500萬紀念，隻boss儲氣秒殺

仆街啦儲咗兩次四百打鐵頭都輸

隻死萌貓同侏羅會心屎到

係

決定未有其他會心貓之前唔撚打

成4百體力，怕怕

龍捲風成功率達9成
女僕就100

一開始儲錢先，唔好出貓打塔⋯
跟住帶3隻炮灰，儲夠錢狂出三炮灰同爆擊貓咋喎
我都是用珠羅打左幾日都冇問題
如果真係見唔對路，立即停游戲kill apps可以重新打過

台版抽蛋
12/5 精靈 有必中、雷精靈
15/5 紅色破壞者、必中
17/5 超古代
19/5 貓咪祭
22/5 黑暗英雄
24/5 飄淨破壞者、必中

14/5 - 21/5 黑星人 + 異星道場大會

5月中 7.0更新

15/5 1900 - 17/5 1900 狂亂萌貓

17/5 - 31/5 波兔村活動

而家先知kill game可以重玩 喊

好康抽蛋有必中
睇黎ponos好等錢洗

想問下宇宙精靈定位係咩 黑暗英雄齊係咪唔洗抽？

最後9%，唔係幾記得乜隊，最記得有巴哈，同開咗一開始就高lv啲貓嘅模組

對外星同打宇宙，如果您有2隻精靈基本上宇宙篇同個外星窩都屌住過，要唔要抽就自己睇下有無愛

咁撚有用 但好撚醜樣喎 儲咗二千幾罐抽唔抽好

黑暗英雄 冇新野可以唔使抽

我都打得有啲吃力

三星仲未打

利申：未上網搵過片睇人打

100%銀券關有冇時間表
我見活動表最底有一個時間
但喺其他時間又有得打

高lv？
你意思係工作貓？

雷精靈根本係唔量產嘅地藏

打到傳說28 開始條線比以前複雜左
都要幾多3 百幾射程同針對某啲屬性嘅貓去打，如果太長射程可能會被黑海馬炸死
同埋其他遠方範圍攻擊都好惡下，跑速快基本上係必要，企位都要近返少少較好傳統過400 射程超激好易死
超古代係好選擇

新手一問，咩係3炮灰

平野，75同150蚊果啲貓

Thx

外星窩？ 我諗緊對異星黑暗夠唔夠

我指我黑暗英雄齊 係咪唔洗抽宇宙精靈

唔量產 吸引力大減

外型唔吸引
唔會特別抽 但貓祭中左火果隻感覺都唔錯

不嬲都有必中
不過係step up
加埋要2100罐

我必中理解係1500罐
好康要2100罐

一隻4 秒幾¥750
一隻16 秒¥1125
錢緊嘅話雷精靈好用啲
佢跑速同血都好少少

我自己就覺得宇宙精靈好勁
我要外星超傷就有美女神範圍大炮
怕推線就用範圍攻擊嘅貓俠
但講到要量產又要性能好嘅話就係火精靈同雷精靈
精靈1 階比較弱勢，但二階控場好強，血量好勁

因為目前宇宙篇一章都未係咁難
美女神，Dark heros基本上cover左對外星
傳送比人一種反而對自己有利既感覺
破盾可以靠激稀有既劍道，EX既某隻腳，稀有既夏亞
似乎要等宇宙篇二，三章唔同既敵人組合先見到精靈勁既地方

想玩返 想問玩台定日版好

有颳風貓打貓卷好輕鬆

同埋想問台版新手應該點抽貓好

識日文，想追最新既野玩日版
想多人圍爐玩台版

只可以話精靈係設計嚟打宇宙篇
其實我覺得個CD 幾好，雙特性已經勁

金卷抽貓祭，罐頭抽必中

日版好似就嚟又有極貓祭

如果金券中黑獸

我FF到厭左
反正唔會中 放晒金劵落去只係例行公事

咁樣加埋狙擊手輕鬆過未來二月球
上網睇人話打到未來二起碼有返兩三隻狂亂渣手 d月球攻略全部都有狂亂 但我一隻都未夠打

升基本貓
先打渦攞爆擊貓，就可以打紫電攞銀券

爆擊貓係颳風定另外果隻
拎左颱風而家一有就刷 好輕鬆

但如果一把年紀中左都幾開心

颱風
除左女僕最易殺紫電

想問下挖掘小隊最多可以幾多隻，見11隻就紅字

自膠 ，原來會唔比你去挖掘

爆擊貓同颱風正名係咩請問

爆擊=クリティカル
颱風=ネコハリケーン

thx雖然我台版

張彩卷中左繁榮神 好用?

唉又唔夠打狂腳 點解啲難度唔係順序㗎

順序係...？
一隻都未有

得小貓同牆

順序上巴哈睇 有幾款

終於暫時唔死再打死人古代

終於輕鬆打

有章魚壺貓可以輕取埋大狂腳

我冇
依家未來拎曬寶，卡宇宙

依家個咩戰國貓係咪唔好抽住

利申：新手

900rank新手過咗未來一 暫時卡未來二大渦（有狂亂應該過到）有2500罐 抽唔抽精靈必中好 精靈冇乜霸氣

我開晒道具去打跟住發現零號機一出就好似打普通關咁易
浪費晒啲道具

我都諗緊
5/12~5/15 宇宙精靈 5%必中

5/15~5/17 紅色破壞者 5% 好康轉蛋

5/17~5/19 超古代勇者 5%

5/19~5/22 特級貓咪祭 9%

5/22~5/24 黑暗英雄 5%

5/24~5/26 漂浮破壞者 5% 好康轉蛋

唔知抽邊個好，得精靈有必中，想抽對黑刷exp關但係又冇必中

dklm d100萬關越黎越難打既...

好心啦

女友一出手，22抽中齊剩返三隻

今次咩陣容

有咁多罐定係抽好康好 有冇人答下新手

我學你，搵女友抽，但係得11抽

11抽有三隻

新手一問：
點解今日世界篇體力無減半？

我開左宇宙就無打過

點解上次超古代必中你唔抽

卡依關

唔抽 留罐等下次必中 果兩個好康都一般般
真係抽就11抽宇宙精靈好啦

過左event
新手答你

好正常 上網睇片有人話有雙掌星就好易打

我11抽得隻比卡超 感覺係最無用既
漂浮貓重疊左

抽左呀，同今次一樣11抽中三隻

俾我有能力會老閪都抽齊超古代
利申：隊爆左

快d del圖 你詢問碼無遮

點del

抽中左水精靈 話打異星勁啲 但我世界篇都未過

遲早用到

EX貓係咪唔使買?

殭屍 mr買黎開聯組

咩聯組黎

無記錯既話係研究力

多謝巴打獻計，成功過到

如果買就買殭屍先
如果想2 隻買晒就冇所謂

靜好多依家

我睇廣告都玩緊隻廣告game少左煲貓戰

依家先新手玩會唔會太遲

貓戰一隻都夠玩
少玩其他

都遲左幾年
又唔係同人鬥

忙住打經驗值少上黎

諗住儲100 粒貓眼石同幾千萬做底升大狂去50
唔知點解到而家都未見到遠古種，可能未打晒傳說48

遠古種都幾麻煩
隨機入一隻屬性關卡

偉大紀念冇二三星呃罐

大笨象嗰關？
冇

呢關我都想佢有，等多排掛

道場挑戰開始啦,
記得去打

紅色長期缺貨

呢隻？

極難祭？好似係叫呢個名

以前扛新浮渦用貞子衝入去，而家大狂牆硬爆，甩手直接喺出面殺

唔係 不過之前都有諗過

證明貓等級影響好大

我都啱啱打完

依關係簡單版？

玩完免費貓罐d game 有隻4xx佢死都唔比我 追左兩日 就黎完抽精靈

呢隻渦真係送嘅，有人計左佢一秒打5 下，計埋隻貓跑速同硬度就得
大狂牆神快

你呢隻一隻渦？
我打嗰關日版極少出
呢個渦關開波200F出鋼鐵渦
4200F 出新浮渦
6600F 出舊外星渦

佢極難祭有2 隻關卡
另一個極難祭第一關都係打渦
紅、黑、舊浮、天使渦順序出
初頭睇以為3 隻進階渦難少少
其實出4 隻渦嗰關急少少
而且最後出天渦都麻煩
要就晒4 隻屬性

鋼鐵、新浮、外星3 隻渦Key 貓係甩手，一隻打晒
鋼鐵好彩有海皇控場

紅黑浮天4 渦Mvp 一定係報恩鶴

打唔贏

得依推貓係唔係得升高級巨人一個方法
有排先夠銀卷

冇嘅話就係巨人，嗰時話好似要+19 定+39
應該係+19

唔知有冇記錯
但呢關（純呢一隻渦呢關）就有人仔擊退，一出去都係死，論硬度真係貞子同八戒（超激）最好

玩左成一個半月，隻巨人先得+6
要過多三個月先打得

打其他渦，之後打紫電

依家已經係一出就打 都係好慢

好康保底七抽中依兩隻

台版有更新了

萬惡既古代薄荷

我初頭打以為得一個鐵渦就過咗，上網睇先知有三個

新手就快有10抽 非課金玩家 抽咩pool好(台版)

我建議抽超古代 (有必中先抽)

恭喜

750石係唔係必中

必中會係格離寫明必中一咁，所以要沉住氣等

但野缺但手痕三千罐好想抽 不過巴打話留返十抽必中先抽

大家不如分享下打古代種關既隊，岩岩今日想開始打
暫時用緊3坦炸彈狂島，六道聖桃太郎3階飛隼1階貓俠1階黑獸，過左紅同屍關

生命低語 - 3 炮灰, 鋼鐵 拉麵 舞妓 地藏 零號機

復活偽咒 - 覺醒姆特, 八戒, 章魚, 貓特急

未打到
1 階黑獸？

最用時間係鐵渦
如果快分分鐘玩到速攻
2 隻渦中間有4000F
不過有得揀都想正攻打晒3 隻

有冇玩埋鐵渦接Ex關係不死渦嗰關？
高倍率我唔係好夠膽打
諗住下次試下

古代種係咪隨機入一關？
之前上巴哈睇話唔知入邊一關

係，先過第一關，乜都唔跌，之後入第二關，7抽1

打咗啦，拳擊同電鋸係地上最強嘅貓
有機會都試下打埋另外兩個渦，好似有隻大範圍幾難打

其實勁唔勁

紅接黑嗰啲？

伊達政宗勁啦

對紅敵夠哂數

極難2個關呀，我直接秒左鐵渦就爆左塔，暴風同外星都無見到

咁抽唔抽好
好撚手痕但真係冇野缺
都係等狂魚就可以loop返之前唔夠打嘅狂亂

嗰時打我都幾快殺左，好似掂左個塔少少
後尾怕條線太遠熄左再打

有咩超激
自己見解：
近戰Dps 高坦
中距離坦（硬度高）
遠距離控場
量產對各屬性（小型單位）
遠方範圍攻擊（主要睇無風帶同伸手帶）

缺邊種就可以睇你要抽咩

有蒲島 西園寺

近戰坦睇返dps 可以由5000-10000 以上都有
中距離生存力高但400 內射程一般較易死但冷卻短
遠距離就直接睇血量同KB 數，硬度一般1-2 萬，kb 數愈高愈好（刺骨、黑白無垢代表）
小型單位就超古代同幼獸呢啲，冇咩特別就睇跑速同血量

遠方範圍攻擊唔講白無垢接近無限緩速幾乎入唔到無風帶
一般喺100 內就預要完全坦線
有150-200 可以鬆少少
伸手帶就睇隊幾長（金閃閃代表）

超破壞大帝
究極降臨

咁即係忍手好康

而家好康抽乜？

對紅敵

2100好貴
2100=1500+600
儲多150夠抽一次10抽+一次半價10抽

去到傳說後期，比起無課金攻略
貓飯拳可以頂下紅海馬
其他野就算啦

講真嘅
我一隻對黑敵超激都冇
黑豬黑海馬咪一樣咁打
我又搵次試下唔用皇獸打
廢事你地話我屈皇獸

又貨完，中左悟空貓同伊達

課

屈皇獸

講真話打黑豬
我覺得用龍騎士重屈
用埋炸彈應該屈死
對黑豬重點唔喺輸出而喺坦線度
坦得住有炸彈控場剩炸彈都屈死佢

咁黑豬不嬲都係用炸彈停

打到28 大關前都冇皇獸
廿超激都冇

有少少海豹想問下
三十幾關有一關
一開始先出幾隻鴨
死一隻鴨就出一隻駝鳥，你地用咩超激打

cap個日文名望望

我自己用長距離超激
當我冇皇獸
5 炮灰
大狂腳
溜冰

唔通又元祖3 Ex 咩

我依家都計唔倒課左幾多，我都未見過皇獸

導xx達，3 星

萬惡既野鳥觀察
但其實4盾加美模加狼女夠過4星
3星已經唔記得左 有無前田或者其他 一般打雀都係腳同龍好用過其他超激

一般打雀一定係
但呢關你明啦
佢最惡係用唔到記者貓
呢關甩手都唔掂，我覺得短Cd 嘅超激幾好打呢關
因為經濟都緊

死出盾同美模得唔得

4 星未打
我覺得3 星最痴線
我隻美模唔係好夠高，好似得55

55應該夠啦
4~5盾
真係過唔到就full item加多兩隻萌貓落去

忍唔到手三抽咗 兩隻重複 但一隻超激龍

睇完你抽我都忍唔到3抽 都中超激龍
隻神龍有冇用

巴打

4 星低返應該夠嘅
隻美模未3 階

神龍都問有冇用？

計落3抽都唔差，1500有15隻
抽必中得11

我都計左數覺得值，橫掂都未夠貓

好缺對紅咪抽下
自己就乜都抽，所以少抽呢啲特有系列

玩完game追佢419罐追左成星期都唔覆

佢呢個換罐系統好柒
有時睇條片都可以漏

免費罐玩過一兩次就放棄左
都唔知點樣先可以確保佢真係比罐我
有時做完又無罐

有d玩完直接比
冇嘅report完cap圖就有
好多都係入去升野同等
但今次催極都唔比我 同一隻game另外兩個reward都比左 係最多罐呢個唔比

係咪睇廣告既game就會有？

有啲係 我玩升到主城10lv 15lv果d 呢排冇野做 賺左千幾

點知邊d game係

睇佢requirement 會叫你張castle升到特定level 幾多罐賺

你唔驚做左冇罐收？

好奇問下

台版新活動都冇人討論

因為外型柒
過多陣日版有極貓祭就應該會多返人討論
呢排都係打緊 搭地鐵啦喂 活動

Fb 個群寫住「超級貓咪祭」係極貓祭嚟？

做乜唔上database睇
通常レアガチャ

唔識
你講先知

你地平時打唔打30%貓卷 感覺太低機率 所以冇點打
平時淨係打逆襲 但d貓升得好慢 雖然因爲唔係平均咁抽中 去晒2隻貓到 藍珠因爲錢包滿左換左3張卷都未升爆到其他
另外大狂亂有冇邊幾隻易入手 我因為有章魚所以輕鬆拎左大狂腳 但其他見人無課金攻略 基本既都起碼+30

合作二星第三關已經唔夠打 黑猩猩太難打 用1階蒲島勉強收到第一隻皮 之後boss出已經唔夠火力

咁即係係時候打經升貓啦

唔打 我試過3場0票 咁我打逆襲肯定有2票

滿曬啦 我估有狂亂ufo會好啲 回好體搏一搏

孝感動天
靠三隻超激硬輾過咗狂亂ufo 冇狂魚都夠做
好彩前兩日三抽入魂中隻神龍同我定住隻臭山豬

用舉重貓拍死佢

我都係出舉重

只打河馬同鐵頭
250 打就唔好諗，諗就唔好打
魚應該易少少，升下啲貓實夠打

因為依關先升舉重

冇舉重

金劵11抽 大量激稀有 同本身已經有既前田 聖龍
仲諗緊好唔好用1500罐抽多轉

打多幾日銀券？
不過之後嗰2 日都打唔到幾多

我舉重+天照 而家狂打刷經

除左花盤貓仲有無隱藏貓拎？

22號2:22分（好似係）可以打進化關
今次放假希望記得打

唔知幾時開始啲關可以輕鬆過

極貓祭14 抽金券
金小貓冇cap 圖
終於中第一隻對黑敵超激

極貓祭邊有皇獸

俾隻鴕鳥屈緊，唔夠打

課左788，33抽得一隻前田，仲要係重覆

再課多238，多部吸塵機

金卷三抽
三隻稀有 兩隻重複

唉好灰

我抽靈5張卷全激稀，仲以為一定係激稀

課長
多謝你支持營運，我地先有驚玩
成千蚊夠買三隻switch/ps4驚 比我就唔啥得⋯
食放題都夠3-4次

買完驚再課

屌一陣叫條女同我㩒十抽先 唔忍必中啦 頭先太嬲

唔知台版幾時有半價

抽你條女十次算啦

唔好衝動

人辦喺度

11抽多左轉 重覆既埃及狗
呢隻game係咪永世唔會出黑獸黑巫女

類似之前100萬xp關個d活動
請問多唔多的

新手打經驗如蜜 400體開個1.5經都勉強三十幾萬 有排都未夠打呢啲100萬

一鋪差不多50萬，依家仲半體，瘋狂打

唔敢打500體嗰個 想知有咩門檻
而家400體輕鬆穩過

差不多，不過boss係黑噗噗，我覺得仲易打，不過我開左土豪貓

真係喎 原來咁易打 仲快過打帝王
回完體試唔試埋超級難好呢

唔駛，一開始升兩野工作貓，儲錢出一隻舉重貓就得，跟住儲錢出幾隻行得慢慢超激好似巴哈，跟住就掂到塔時狂出啲炮灰，會有一堆送錢怪比你秒殺，狂用錢升爆工作貓同狂出貓就等贏

超級難係兩隻噗噗加隻黑大像⋯有啲難
一開始仲立即出一隻黑水瀨衝過黎

跟住仲有隻黑海馬 專噴後排

明白，thx

第一次打經驗如蜜 半體開經51萬一場 幾抵玩

廢柴陣

銀貓好勁喎

係咪講緊經驗如蜜？有大象咩？

升3 野都得

條女幫我十抽咗

中雷神同黑無

以為講緊超級游擊經驗

早知留俾條女

搵女朋友禁
終於有超激打黑怪

今川義元勁啊

中兩隻
遠距離打好似幾正
第一隻遠攻輸出

屌 個個又女朋友又超激

首先...

我抽左兩張金卷都是希有，一隻未有既
其他留返聽日比女友抽先

惱，下次搵知仔抽

搵個仔

女友7抽，終於有超能力貓
未來三月球終於可以打了

升爆之後放落雪櫃未用過

我升左火精雷精飄流都唔夠打 諗住今日刷返啲對異星寶先打

原來唔關事，係貓炮擊退出事，我啲貓會特別快追上去比佢打死 換左減慢炮就冇事

有冇巴打可以教我點過未來3 浮空
已經齊左對外星人金寶

用緊呢隊 但砌唔贏

out 聖槍in多隻盾試下
有幼傑有美女神唔應該有問題

終於過到
聽巴打講換走聖槍
不過in左隻超激係對外星敵打3倍

終於唔洗比山豬sm

溜冰，裝/ 升多幾隻盾

呢雙外星豬會擊退，不宜用美女神

得2隻稀有對異星有能力
未來1浮空已經比隻推土機山豬sm

輕輕鬆鬆過埋月球了
拎到巴哈3階

拎去打未未齊果d 金寶 好爽

最後呢個陣過左

又風雲塔了
成日想打到40 樓
但重重覆覆好悶
30 樓打後又好煩

望穿秋水儲到2500 幾罐都未有戰國必中

岩岩開始玩,升到100LV彈左個視窗出黎話有優惠,但我交叉左佢,點樣可以禁返佢出黎

每一次升到可以拎獎都會再出

佢個優惠係每100LV重置一次定點?

係每100lv重置

想問有咩關 係可以爽刷經驗
好缺經驗

打傳說關好似唔錯

蝕左一次添

你地有冇升貓炮?
用料升果種

咁重本 每100課一次 ?

聽日下午2點22-24分
有花盆貓3階打
可以停到黑敵
好有用

經驗關卡
台定日版？

我玩外國版

唔記得左 好在提一提

想問砲擊傷害洗唔洗升?巴哈啲新手教學話唔好升

帶咩陣？

小貓一隻

升左你招貓炮個儲氣時間會增加
但儲氣時間最好越快越好 因為貓炮可以停到敵人
所以唔洗升

關野係送嘅
帶乜都得
最好用剩50體入場
可以再回滿體

屌原來要過未來三先

好彩較左鬧鐘

新手係唔係狂推主線就得?如果唔會卡關,洗唔洗專登刷金寶?而家主線未推完第二章,全部貓卡曬係10LV度

呢個巴哈網
係推薦俾新手的遊戲流程表
可以參考下

唔知咩名
會有幾十萬一局

我會建議你有寶物嘉年華果陣全力刷金寶/衝關
寶物嘉年華可以提升出寶珠機會
你禁選單 然後活動
就可以睇到幾時有
例如今日就夜晚9點～10點 係世界篇寶物嘉年華
而未來篇會唔同時間

係咪果d 叫經驗如蜜嘅關？ 專打黑敵？
開埋1.5xp 都係得4x萬
但燒成500體一次

係，最多架啦
都要慢慢儲
傳說都算有錢嘅，一鋪幾萬

岩岩打左關 有兩隻黑噴+一隻大象
幾好打
開左1.5倍有五十萬經
再有機會出多50/20/6 萬經

帶埋水博士

帶埋水博士又多啲

抽唔到

哎呀，錯過左了

好快2號又有得打

未來3

慢慢黎，單機驚慢慢玩唔怕啦
都遲左幾年先玩

要過未來3？

要呀

咁要遲下先打到

合作關三星尾關真係好難打cls

無（微）課金玩家弱弱留名交流一下

日版車站活動？

嗰隻兔

冇抽究極降臨？

Hi

已經有我好想要嗰兩隻

有，一直唔中

邊兩隻

都係單抽中
神運 玩咗兩年以上了應該算廢？

二月中玩到依家，同人唔同命

你好勁 我係慢慢玩，玩下又幾日唔玩又玩下咁

貼下其他先

玩左就一年

一年就玩到咁，好勁

宇宙
到左有關只限基本，ex，超激
已卡sosad

都冇貓用

第11 關？

有咩勁

對
冥王星

條件限制多，但感覺相對比未來三仲易打

你好多超激

係咪得我一個覺得宇宙篇寶物勁難拎

我乜關都過唔倒

用雷達掃曬了

冇咁多

課就有

你宇宙篇都過左，我都未過

罐頭解決倒嘅問題就唔係問題

唔課啦 休閒玩家

見到上面有人有黑獸白巫女

可恥

未來1隻女武神
輸左見得番2x%用30罐續關
跟住d野一堆黎超快秒左我

1月尾開始玩 近排好hea 每日登入

咁多歐洲人。。。。位於非洲深處

用黎回體打多十次好過

上面又一個有幼傑

個個都有，真係咁易抽咩，成日十一連極祭都中0

我差兩隻就夠兩版超激
大部份超激都係抽貓祭中
但都仲係無果5隻是但一隻

一版多三隻

44抽得一隻重覆超激路過

大家都係非洲深處

追下其他系列好過
雙貓祭用金券抽啦

罐頭留必中，金券抽貓祭係常識

貓祭冇必中，唯有用罐頭

掉轉晒
咁你有必中嗰啲就用金券抽咪都係冇必中

課長都唔識，佢貓祭用罐頭，必中都用罐頭，有咩問題

無錯

咁就唔係唯有用罐頭啦

佢講小幾隻字，唯有用罐頭抽到必中為止

終於升到隻豬羅紀貓34lv 啦
係咪可以一下扑爆紫電河馬

啱啱11 連抽，中左 觀測兵器 同溫泉天堂
之後抽多11 次，又多隻 觀測兵器
下次見好就收，一個系列有兩隻就停

Btw 而家打到未來3 第十幾關，傳說啱啱攞左狼女，感覺一路以黎好多關都係靠皇獸屈過

打不死超激值唔值得抽

我幾時會抽倒皇獸

觀測兵器 打其他屬性都好撚勁
啱啱升到20 lv 感覺已經同30 lv 皇獸一樣高攻，
係衰在打唔到白敵

Btw 有咩計可以出多d 貓薄荷種子？我刷最低嗰關都次次出貓薄荷
同埋點先刷到彩虹薄荷？我啱啱遇到三次彩虹關，打完都係出返普通色

我都想知
我都係刷最底果關 貪佢唔洗望就贏到

彩虹關係會出彩虹薄荷
但機率嘅野
你懂的

觀測同天照好接近 對有屬性敵高攻
觀測打唔到白敵但係zombie killer
天照打到白敵但無超傷，亦都無zombie killer
但觀測唔係特效 中完古代詛咒都無事
而天照就可以用超傷combo加攻

呢個策略已經係最好
你運氣差

超激確定

請問除左世界篇不死未襲有不死敵之外
仲有邊度有不死打？
見可以抽既超激好多都對不死

以後大把
傳說去到3 十幾大關開始都有
風雲塔都有嘅

玩左一個月左右
得七百幾rank，因為除左基本貓，啲xp攞晒嚟升超激
日本篇三篇已打晒啲寶
而家未來一喺中間卡住

我想下個月三號打到狂貓貓 有無機？

夠架啦
記得升美模貓
新手恩物黎
好撚勁

可以參考呢個channel 改個陣黎打
祝你成功

thx
草裙舞嗰隻我無，升隻ex牆貓頂住先
美模貓升緊 都幾大力同多血

草裙舞嗰隻可以用罐頭買
不過我唔覺得係必要
利申 買左

稀有貓升唔升我覺得可以參考呢個網

個網仲可以睇埋其他你抽到嘅貓嘅評分

同埋巴打好似未拎花盆貓
建議你

拉100次道門
隻貓可以停到黑色嘅敵人
當你過到未來3
就記著每個月2號/22號 下午2:22-24分果段時間進3階 果關送嘅

用佢配埋你隻龍宮獸+美模貓+其他超激+兩三隻送死貓
應該可以夠打經驗關卡賺經驗值

最好平時星期三刷多啲經驗值加成道具未雨綢繆

呢個網先岩

正渦,thx

5/26～5/29 革命軍5%必中,新增超激溫泉天國

5/29～6/1 不明貓系列5%

5/31～6/14 福卷轉蛋

6/1～6/4 超激祭9%

6/4～6/6 天神系列5%

6/6～6/8 紅色破壞者 好康轉蛋357

6/8～6/11一級戰力5%必中,新增超激勇者鬥惡龍?

咩係福卷

記憶上好似係抽銀卷 送福卷
福卷再抽小小貓， 薄荷，經驗
好似係

冇儲銀卷

我都唔會儲
一有就抽架啦

等28號 瘋狂打紫電河馬出銀卷
到而家一隻基本嘅三階貓都未有

又課曬梅松竹

好似抽希有轉蛋都有

過左未來2
想再打多次拎寶打左成個鐘都打唔贏

打左未來3對外星啲寶物先
再返落去sm啦

風雲塔34 卡足一日

有無寶杖
寶杖加パララカ輕鬆過

有寶仗
パララカ 咩嚟

台版幾時有宙斯抽？

好似係叫異能不明貓
加多隻美女神就得

打贏大狂亂巨神，不過唔夠XP升lv...

啱啱過咗小狂 㩒住嚟砌嘅喂 狂中波動都輾住過

未打哂狂亂貓 冇得打大狂亂

狂亂小貓，牆貓 巨神貓算最容易打，前期已經可以贏到

啱啱到1500rank 話可以+25即是點？ 本身已經有啲+7

狂巨神點會易打
我過左世界3 章就打得贏狂小貓同狂牆貓，但狂巨人幾個月後先夠打，重打得好吃力
佢狂出波動掃晒我d 肉盾

3 隻都有
我跟網上面超能力控場輸到唔想打
但我唔用金Max 好難出晒3 隻

主力出寶杖先
跟住出異能
寶杖同異能之外應該唔洗其他妨礙貓
前線用盾同大狂腳頂住就夠
真係錢好多先出美女神

又輸2 次

過了
唔該夢追人

剩係可以用兩隻炮灰，唔可以多喎

戰鬥貓先難打
差佢一隻

係...我都差哩隻...

EX貓咩時候先會半價

我卡喺28定29就唔掂了

建議唔好買，個人覺得冇乜用

29都係靠寶杖美女神
28係咪鋼鐵果關
果間落美女神同爆擊貓

美女神真係全能

買黎升級呀

⋯升級？ 經多得濟？

我！冇！美！女！神
完全唔中

我都冇買，我會用依隻稀有代替，打關卡打返嚟㗎！

一樣係慢炮灰！

依堆稀有全部都係打關卡打返嚟～所以我冇買ex貓

同大家分享下我打黑/經驗關卡嘅王牌隊

白無可以換其他貓

Ex貓用好小經 衝等級好用

咁又係，我有時都會 差少少又升下咁

卡等果時
買一隻升到30 lv

全部都有用

白無垢都打晒啦，佢應該被啲燕打到推崩線

除咗升等同聯組，對於我嚟講嘅作用就不大了

夠膽你咪4 星都唔好用
如果你+ 得多咪唔洗
有人啲貓唔係好高要借一借聯組

5 盾冇話擋唔住
我用皇獸打唔用5 盾都死
用左穩到不得了

我打四星係用自己打返嚟嘅EX，個人覺得專注升稀有

諗緊35 樓用咩打

我用猴蟹、消防、超特急
裝多1-2 隻中距離有冇得諗
開個加速聯組
巴哈必要時用，用嚟殺狂魚

其實最應該係用冰壺用貓仙人
冰壺 + 埋溜冰開加速聯組，殺晒海豚就出溜冰殺魚
平價貓更靈活
開頭應該用超特急殺人仔賺錢

其實風雲塔真係好多層
你地以前打開30 層都話
而家次次打40 層都咪話唔磨
30 層之後啲獎勵又唔係好好

我仲未諗掂駝鳥點打

慳返刷貓塔素材 300萬xp 3張金劵 clear有30罐
算係咁啦

穩贏就係
不過講真去到30 樓前都幾伏
送種子嘅十幾關都好冇用

邊關？

請問除左炸蝦(對紅個隻盾)
仲有邊隻優先進化的

打到邊，你有咩貓

裝兩個相同效果嘅聯組，效果會唔會疊加？

全部獨立計

腳同龍、狼女
3 階發條貓
5 盾/ 炮灰

打到未來3 only

就咁睇 冇咩邊隻需要急著進
如果卡未來3 卡到不行
就進隻超能貓啦

我都卡呢關 一睇完試左2次就搞掂左
不過我冇3階發條貓所以換其他
入左駭客貓同2階巴哈就過左
不過其實發條有咩用 定係其他星有用

終於打到狂亂小貓 但明明應該三號先有得打

好慘 有晒希有激希有零貓真理貓同明日香貓居然冇超激機
最後唔係有必中咩

係有必中
不過必中前1日抽哂d石

我先入手狂魚之後就狂巨

會半價？

一定要等半價呀，利申半價all in咗

啲種好正喎，完全為賴人而設

岩岩優惠仲諗緊課邊種既時候就過左時喇

唔夠貓罐用

等下次囉，課長總有機會
打四星難啲姐

我上網睇片4 星有人用呢隻打照跟
射程345，好過小小腳，血量同攻速亦高

打每週任務打到滿

我唔記得左40樓正攻法之前係點過
試左幾場，下場都係用返癒術士算

我得依幾隻超激，下一次應該抽邊個系列會比較好

打到邊

打緊宇宙，傳說打完狼女多啲

抽下其他系列乜都儲下啦
去到小紅帽前基一上都係咩超激都儲下
而家你可以抽龍族先
控場幾好

即係想抽就抽得

龍族打狂同大狂都幾好嘅
部份貓射程夠遠先

抽到沖涼天堂
同擊劍貓可以破壞護盾係點解？

天堂係咩?
護盾係宇宙篇新增嘅野
啲怪有護盾，要破壞有2 個方法
1. 高於護盾值嘅攻擊力轟落去，假設對方護盾1000，即最少要1001 攻先破到
2. 用有破壞護盾嘅貓嚟打機率破壞，部份貓100%即係一攻到即破護盾

暫時其實2 就唔係話太有用，因為高攻就實破到

溫泉天堂 必定停不死
咁隻貓可以堆塵 仲要激 升好貴

電腦學園
究極降臨

其實都係睇佢欠咩屬性？
暫時睇唔到超激咩屬性多
所以真係最好咩都抽下

我個ac
十抽電腦學園+1 八戒
之後中多隻悟淨
對黑嘅一定唔畀我

風雲塔16樓已卡

佢缺女女

認真答既話
大型輸出唔算好夠 但個人覺得龍族好易中伏
電腦學園比較穩陣 究極降臨佢中左最一般果隻 我覺得可以再試下

卡到死一死⋯

邊隻中伏
中坦最伏囉佢
不過地龍王都唔算伏啊

雙牆、小貓、拉麵王
其他任砌

牆牆牆牆牆.......巨人、島
有咩超激打外星夠射程或硬度衝入去
漂流記掂啦呢關

39 樓又輸
同人地同一隊，人地全部低等級都過到
我有冇咁廢

我唔得 明明又係同人一樣隊又輸

無拉麵王

都要睇時機嘅
巨人主要用嚟清牆狗同推返轉頭

冇3 階定咩啊
冇咪落夠5 盾/炮灰

直頭冇呢隻貓

五灰會唔會唔夠錢輸出

冇咪雙牆雙小貓跳跳
呢關應該唔會唔夠錢
拉麵王都唔係必需要

如果唔係太推
雙牆跳跳應該夠擋
當然都要睇返你啲牆有幾硬啦
如果得呢3 隻擋都勉強嘅
咁輸出嗰度最好有隻超激打天使
有冇記者貓?

你講嘅都冇
而家試緊5灰加普通超激試打

佢開場十幾秒就出天使猩猩
其實如果等級唔夠個輸出可能唔夠
一開始冇乜錢就推薦你用記者貓
如果有埋宅配便即係速遞貓打天使猩猩都幾好

如果呢2 隻都冇你就貼晒個圖鑑上嚟我幫你睇下
因為呢個情況最通用就呢幾隻
一係你話你有報恩鶴呢啲

5灰都輸

過到16都唔知過唔過到之後嗰啲

尾3 嗰隻超激打晒啦

咁試下升高隻浦島嘗試上三階先 仲未夠硬

你有冇記者貓
呢張圖第二行第二隻嘅3 階

狂魚狂巨有20lv應該都得掛

你用左呢2 隻輸得更快

新手岩岩開始玩

可唔可以講解下d純率力應該用係邊
而家先第二章中間 同埋開左未來篇
統率力試上限250

因為睇唔明d傳奇關卡有咩用所以無打
有無咩野可以提升統率力上限？

唔該爸打

咁幾隻炮灰加狂腿後排？

打主線即係你而家打緊第二章嗰個
你而家打嗰個叫日本篇
你係台版?咁就叫世界篇
先打晒世界篇呢3 章，同埋呢3 章嘅所有寶物
將來會部都有用

未來篇同傳奇關卡唔好打住
最少要等打完世界篇先

統率力上限就係世界篇呢3 章有寶物可以打
打晒好似會去到4-500，唔係太記得

3-4 啦
你要睇下人地推唔推得入
最主要都係天使猩猩

過左一次未來三月球 之後打就贏唔返

唔該爸打

同埋想問下d xp 點用好
我已經升曬所有科技同埋以下嘅貓：

唔知之後嘅xp做咩好 升e達政宗？
我仲有隻超激嘅船

唔該爸打

4-5 盾卡住條線好易

我估佢係起手冇錢頂唔住，狂魚7百幾蚊坦得吓仲反擊到，應該好過得炮灰未攻擊到就比佢打死左，變成狂出炮灰冇錢等死

其實升超激都幾貴
可以升下啲激先
遲啲打完第二章可以再升基本貓去到20
留錢升佢地都得
基本貓好勁

計坦都用左隻超激先啦
有咩理由唔用又遠又坦
而且出得快又疊到
你出狂魚出一隻死一隻
佢隻天使超激都係3 KB 你話邊隻留得耐keep 輸出
重要2 隻都差唔多價錢

基本貓全部都要升? 有無玩邊d緊要d

龍、腳、巨人
真係最唔常用就係第3 隻

睇左條比較平民既片，但都係有拉麵同金max

18 層點過
比一開波隻大頭怪衝陣
打極都打唔退佢

巴哈依度比較整齊啲料

唔用金max，隻猩猩去到你塔前都有2700 蚊
你冇拉麵王，龍宮行得慢先出一隻，出牆坦線，之後再疊下龍宮同出腳
出晒2 隻牆
都要練下出兵嘅

好多血，硬度又高要慢慢打
你係咪佢隻boss 一出嚟震爆就被佢衝左去個塔狂咬？？
如果係咁就要早少少出嚟擋住佢
一開始佢出嚟就要喺中線截佢
呢個有腳嘅頭係要好耐先殺到，要慢慢打
至於出咩貓就係Ufo 或者記者貓

同埋呢啲關狂腳同溜冰係你地良伴
因為佢地平，輸出好唔錯
只要帶夠盾 / 炮灰基本上愈疊愈多
咁就愈打愈爽

龍宮超獸係屈機既，每升一級都明顯變勁左，好抵升

想問下點解d人會刷到鐵頭關既？我打一次就無左要等下次啵

以前嘅事
我之前都歎左一排
夾正中間

正路係用2-3 階好啲嘅

三階多血好多，攻擊同距離都加左啲，每升一級提升既屬性等於其他貓成倍

近戰同中距離坦數值係強啲

打左5 次

搞唔掂20關隻moonwalk

冇野了...

冇課金都抽到表示好爽
仲有美女神同幼傑

一隻狂亂都冇打到15已經冇咩力

打狂先

想問下鋼鐵貓抽多隻係咪可以變xp?

狂亂得20lv都冇咩力
大狂亂先用得吓

咩係大狂亂

大狂亂係狂亂三階進化，要打多一次進化關

應該係，冇得+上去

擺喺到啦
雖然可能性都唔大

你岩，放住先

39唔開攻擊中打真係難過d

得攻擊小，開左工作貓嗰啲聯組
感覺坦線重要啲
頭幾次出少左貓坦線推得好快，巴哈第二隻就推埋去等輸
之後開左個加速聯組（掃除機 + 溜冰）坦得好穩，小紅帽冇掂過塔就過左
但上網睇片4 分幾鐘就贏，其實打得好迫
我出左3 隻巴哈，點都耐少少，所以都係感覺坦線重要啲

打完之後感覺係出貓狂卡，卡到線慢慢殺外星樹獺都得，反正小紅帽推唔到實冇事，開左加速聯組令到啲貓容易避開小紅帽攻擊，其餘都唔洗點計
因大狂島就算中黑海馬攻擊都唔會即死，漂流記有復活有控場算額外，經濟上都適合

不過講真，打咁大畫面嘅關真係難
熟左結構好少少
技術差都係要打多幾次先明白

我次次都係用體模死返出黎先換攻擊中入去打, 咁岩有隻骨可以開到攻擊中
之後巨人同島貓主力過, 加埋巴哈同真田

個人認為貓塔最難幾關都係38,39, 38唔開MAX 都有D炆水, 39就小D技術都GG

38 用海皇同異能白骨好易就過左
如果冇課金應該好難

次次呢隊開max同電腦先過到

打左3 定4 次

Check 下呢隻假面嘅資料
睇個款都係用嚟打海豚
跑速快硬度高又遠方範圍攻擊
攻擊力都幾高攻頻又好
而且應該唔會亂推

過左30 樓之後先發覺跳舞貓好用

d貓咪炮
慢/定人

係咪要lv10先有明顯效果的

升到好高先有料到
10 都未必有

第一隻狂亂 跟上網堆巴哈好易過

恭喜恭喜

打貓仙人用穿透打法好屈機

得閒放隻牛過去易打好多

睇圖鑑過多排又有蛋黃哥復刻
有隻新超激

快快快 台版有個簡單任務賺378罐

得隻象神
打開眼至死不渝出唔到手

上網睇個個話基本貓要起碼+10+15先過到 一開始玩打唔贏就唔敢掂狂亂住 但原來而家可以輕鬆過 直接爆左狂亂牆城

之前以為要真錢所以冇玩 點知是但禁幾下就賺270罐

呢關疊灰搞掂

講緊邊關？

五月貓開眼？

對
上巴哈睇到隻王漂浮
換哂d人過到終於

不過第一關都要打幾次先贏

屌佢狂亂季
戰鬥貓放最後，就差一隻冇得打大狂亂

無所謂啦，進化左都冇咩用，下年再打

遲啲會開開眼嘅全部
上年都有
嗰時玩左一排佢又出返，我嗰排玩真係食到正乜都打得好緊
新手期活動難少少未打得贏
夠打嗰啲都打到隻狗咁

咪月頭打

未來3尼泊爾一開始行隻波動豬埋黎

狂亂季可以一次分三日打晒九隻大狂亂
月頭就打得佢一隻

戰鬥貓係幾難打

第19 關？
出魚、龍、腳、巨人

有冇邊隻大狂亂比較易入手 見人地打大狂亂基本都+30
我+10幾 暫時打左貓咪 坦克同腳
主要都炮灰疊後排 腳就因為有章魚
想睇下仲有冇邊隻打得過

消滅未完又有活動
とびだす にゃんこ大戦争
新加左採點同任務

好想中紅髮小雪

不明貓好似好勁喎

無必中，巴打忍住呀

無抽到，放心，自從eva之後就吸取教訓

新手留名

新手有咩要注意？
岩岩用券抽左隻撐竿跳貓同異能貓，但好似未有用住
同埋有咩活動要打？好似好多活動咁，而家果d係咪未夠揪住？

儲750石等黎緊既第一級戰力必中抽
金卷等貓咪季先抽

石=貓罐？

係呀 其他遊戲習慣左

一開波d ex貓洗唔洗買？定升基本貓就算？

唔駛買，基本貓差唔多

隻跳竿貓都夠你輕鬆打世界一，二

thanks

打緊採點
4 星好難，第7 關打唔掂

要認清基本概念
盾/坦：最少擋到2 下攻擊，如對方1000 攻，則最少有1001 血先為之盾/坦，少於此數為炮灰

狂牆：
長過400 射程嘅超激都有用，要應付到黑敵最好，見到你有今川義元
呢關要點係坦線，要有4-5，炮灰同坦並重，坦數可1-2
對坦線同輸出要求為70-30

狂戰：
都係長過400，要對紅對浮，考坦線3-4 盾啦，一定唔需要炮灰，因此關考盾嘅強度
亦對輸出有要求，最好有對浮或對紅輸出，紅頭好惡
對坦線同輸出要求50-50 佔比

狂腳：
坦攻，要輸出同血量並重，八戒主場
不需坦線貓，不如說愈坦線愈死
直接轟輸出就得
射程不限，但鑑於射程愈低血量愈高
所以近戰貓有著數，但遠嘅貓屈速度都可行
有人用美模打，但門檻極高
本人估計就算用三階美模都要最少35 先成事

狂牛：
疊群體輸出場，活用巴哈2/3 階之關卡，2者優劣盡現 (各有好處)
坦線3 輸出7，最好有450 射程以上之超激 (冇亦得)
如冇，最好用係狂牛之後出現嘅狂UFO (基本UFO 冇咁好)
新手經此關卡後學會先疊輸出後碰塔嘅技巧 (可能一早已識)

狂UFO：
浮空屬性敵人，唯一有白屬性以外之狂亂boss(大狂亂都係)
因此關卡係考玩運用對應各種不同屬性敵人嘅關卡
先唔講遊戲大後期出現嘅紅頭
恆常出現嘅鹿係極煩(開場後1 分鐘出現，之後每分鐘都出現1 隻)
因為硬度極低，容易KB 後衝入狂亂UFO 嘅射程之中
如無對浮嘅防禦基本上2擊必殺
對鹿最好嘅對應方法係預備用一擊強大嘅輸出奪去大部份嘅血量(鹿血量九萬20 KB)
解決左就可以用其他貓接近狂UFO 進行輸出

開場後大約3 分鐘出現紅山豬，血量40 萬，之後每大約4 分鐘出下一隻
紅色屬性，射程短，血量硬度極高(典型紅色敵人)
突破力非常高，出現後最好盡快解決
最好方法用紅色坦攻貓(最後有之後出現嘅狂魚)
又係殺左之後可以埋BOSS 身進行輸出

基本上預1-2 隻貓應付鹿(一擊大輸出，有大約5 萬一擊就OK)
3-4 隻應付紅豬(針對紅色就可以)

其餘任意調配

狂魚：
條魚唔難打，紫電最攞命
自己都唔係好記得
要帶下美模，靠範圍清後面嘅狂魚(射程260)
紫電就170 射程
可用侏儸貓殺死紫電先，有颱風貓最好帶埋
一般打法係帶呢2 隻加人偶師控場
呢3 隻都渦貓(渦送嘅貓對鋼鐵寶物唔洗講)
呢個方法已經坊間見過最見洗，好多高手都咁打
殺死紫電後同碰塔前冇咩分別
碰塔前最好邊儲錢邊疊貓(美模、巴哈同狼女如有的話)
最好帶3 盾(一般係雙牆即基本牆同狂牆，同埋跳跳)
驚唔夠就帶埋狂小貓做炮灰

計埋狂小貓咁就10 隻
美模要疊得夠多因為清狂魚要清得夠快，因為狂魚都出得好密下

狂龍：
群清貓用嚟清水獺
清完水獺嘅空隙出坦線貓打龍
輸出高當然重要，但有幾多血影響可以打幾多下
例如用基本巨人
硬度愈高愈好
有速攻貓可以用，例如真田幸村

最重要當然都要盾，預3 盾

狂巨人：
嚟到最後一關好多人都話呢關最難
其實都係睇手上有咩貓
有抗波動貓一定易打DD
網上睇嘅方法基本上係碰塔前疊龍(最好有埋狂龍)
碰塔後都係照出，不過隨時一下死清光
其實呢關最考係運氣，不過如果你帶錯貓入就一定輸架啦

最主流打法係放冇升過嘅狂小貓
利用敵方怪殺死狂小貓令狂亂巨人打空令波動唔出現(本身攻擊若打唔中就一定冇波動出)

要考嘅技巧相當多

Copy 左實在太多次
下個post 擺埋大小狂攻略鎮樓先

唔係378咩？

屌 我得270

原來小狂嚟，搵唔返大狂嗰篇

今日終於過曬小狂了

好似個個唔一樣 不過都多

大狂我覺得有時唔洗好似果d攻略咁高配置都贏到
起碼我大狂貓 牆 腳都係
但冇一個方向去調整

大狂戰鬥貓睇完片都係放棄

冇五盾，企左喺度

金卷中左頭鎚貓，有冇用？

咁快又用晒得返咁小罐

垃圾黎，換XP

再課又有架喇

啲罐去咗依度

呢個琴日打完 夠灰 然後加駭客貓巴哈 有咩勁既後排超激放乜入去就搞掂
1 take pass

希望下一次我升得完啲盾

6號又有得喇 不過巴打真係唔夠咩 我雙小貓雙牆加森巴/疆屍應該都得

巴打講嘅雙牆，我今朝先打返嚟

16-8...係咁出d黑色狗仔

靠抗波房輕鬆取狂亂巨人

我都岩岩搞大狂亂巨人
有冇巴打可以救下點組打大狂鳥
冇大狂島 所有狂亂得20 有蘋果有駭客有快泳

要打哂大狂先可以繼續升狂亂？

本身冇打漩渦，得好少爆擊貓，
隻侏羅恐龍貓又黑仔打極都爆唔到，搞到風雲塔打鋼鐵嗰層卡關
最後放隻海皇神出黎輕鬆屌打

大狂戰鬥貓最緊
又要求有灰，但坦都有一定要求
坦係擋紅頭用灰擋唔到
灰係擋紅噗用坦擋唔住（銀小貓幾好）
跟住睇控場

牛都係要坦嘅等級啦
同埋牛好鬼嘅
射程100 出牆會食線
又唔出得灰
就算食線冇問題（攞中線或近自己少少嗰啲距距離冇事）
都要啲貓夠輸出先掂
最少要睇狂ufo（有人話過大狂冇咁好，不過手勢好唔會有事）、記者貓呢啲野嘅等級

只能夠話低等級唔一定輸，但會打得好辛苦，高等級會輕鬆好多

呢關要快，放晒啲最高攻有錢就放殺左隻獵狗
要跑速快嘅貓
遠方範圍唔記得得唔得

用高攻野殺鹿，因為隻鹿好快出一隻
而且你逐下打衝左入去好易被隻大狂殺，最好有對浮嗰隻八戒
2-3 炮就死

會唔會刷福卷？

盡刷啦

d小小貓好勁的

開眼後4星有用，同埋升排名等級

即係9隻就可以停 ？

唔係好似可以+30咩

其實第五開隻鳥係唔係鋼鐵敵

可以+30
我都刷緊
同埋有道具嘅

嗰d 黃金敵人係唔係鋼鐵敵？用爆擊貓打會唔會快d?

淘金total 幾多關？

5

Test 左，唔係鋼鐵敵，
但我d 爆擊貓唔生性，試唔到爆擊有冇作用

黃金駝鳥係
得30 血

你地係咪講緊地洞入面嗰關？

狗同河馬唔係鋼鐵
駝鳥係

咁帶隻颳風就可以速刷

就黎玩埋凈低果兩隻貓罐game 玩完又多一千罐

中間係咪舊火山黎？
請問叫咩名的

貓咪炮轉左做慢/定人
會變左扣0[

玩咗個半月終於第一隻三階

分開十幾抽招福都無小小貓
十連即刻就六隻

岩哂我冇灰

新手
打唔贏隻紅色犀牛
兵線一路被推，是咪要用戰鬥貓+魚貓？見人話佢地癈冇升過

駝鳥260 射程
颱風180

係用戰鬥貓同魚，魚就比較好

係呢隻

我第一抽中小小牛

十抽得道具同錢都有
都要刷

我諗佢講大狂魚

玩左好耐都唔得

你地升貓咪炮係升死1個
定全部都升盡

$735錢個隻

新手求其刷齊小小算數 都夠升幾百rank 好似係

大狂魚

新手係咪唔洗理活動? 剩係打/刷主線就得?
第一日玩 已經忍唔住課左金
同埋D加速罐係咪每個月都會有優惠? 想狂課

我都想知，覺得唔夠打

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，本人就冇課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。
大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

本來想打埋小狂同大狂攻略
但而家唔想打

6/6～6/8 紅色破壞者 好康轉蛋357

6/8～6/11一級戰力5%必中,新增超激勇者鬥惡龍

真係忍唔住都等吓先

好康轉蛋300罐抽二送一，覺得自己係有運既可以抽
冇運既起碼等必中超激先抽

Sorry 想問下大家d新手問題
第三章最尾關月球大概要點過？
有無話知佢幾時會出隻大boss?
係唔係至少要齊一二三章所有寶先過到？

小小貓開眼

刷晒金寶易過好多
開頭用長頸鹿貓刷好快姐

就黎1001了，可以考慮開新post加落去，btw隻game 嗒落有味

得偶像萌貓同cc鳥
打隻鐵海獅打到我...

四抽金卷

想抽美模貓

淘金刷貓卷係咪隨便刷一關就可以？

真係好有用

啲人話小小貓開眼用黎打四星關好有用，但小小貓開眼咁難打，打得贏開眼根本都有返咁上下實力，唔駛開眼小小貓都夠打其他四星

仲諗住挑戰下，都係打哂狂亂加基本貓加10先算了

22抽金卷中二，都好過無

點解咁多金卷

終於拎左小狼女
小帝王急唔急拎的

用意志力儲！

唔急，好少用